眾籌課金比被補人仕或學生

眾籌課金比被補人仕或學生其實先幫到願意企出來的人
與其成日比班淨係篤灰/割蓆的政棍
或者重要時候, 實例牌失踪既人

點解唔眾籌課金, 幫手夾錢比被補人仕或學生
我明白有很多人有家室
有顧慮
有考慮
只能做和平既野
每個人都有難處, 有自己的考慮

但捐錢無問題吧?
多有多捐, 少有少捐, 幫到真係為香港出力的人
大家肯不肯捐錢, 眾籌幫助他們?

留名

lm

有時見到好多人捐錢比班政棍
淨係叫人衝, 一係就篤灰或者割蓆
點解唔捐比真係肯企出來的人?
他們冒著比人打傷的風險
比人攻擊的風險
比人拉的風險
上庭的風險
甚至坐監風險
他們才是為香港的人

捐錢比他們=, 經濟上支持他們
完全合情合理

支援被補人士 可以支持下星火同盟
一直都有幫手

agger

安家費同官司都要錢

預埋我

支持

銀行acc好似唔得
馬會acc就應該得

點確保捐出黎既錢係去到佢地手

講個信字

留名，我願捐

無恥

搵可以相信機構或組織幫手攪
政黨就不了 肯定食鴿棍

捐你老母
有心就捉佢去領事館庇護啦
捐捐捐

肯

點捐？咩途徑

錢就唔喇，嚟緊要grad trip，sorry